squat左接近一年，大腿同小腿粗幼好大分別

踢開波，小腿本身都唔粗，依家練到

練到分別好大，大脾好撚粗，小腿幼，好唔合比例
但練小腿又好辛苦，gym巴打會點算

練小腿

練小腿會辛苦得過squat? squat 你都頂到

小腿特別難同我覺得效果唔大

小腿你天生幼 你點操都唔會大得去邊
照squat啦

你加入蹬腿呢樣野，唔係好辛苦姐

咩料 squat 肯定難D